覺唔覺得而家班00後無經歷過沙士好垃圾？

想當年全校個個番學都要探熱
抄番低溫度做紀錄
每人每日都要帶口罩
學校又瘋狂停課
淘大花園因為設計問題 全個淘大出晒事
超多人受感染
跌90萬就買到個淘大單位
關口開始設立溫度計
帶帽過關一定要除帽探熱
個個幾乎搵唔到工 人工又低
00後對沙士真係唔會有任何記憶
好垃圾